點解班港女慶生要同班fd訂酒店房

我都係絲
但我諗唔到有啲咩活動可以stay成日係間房
只係同條仔兩個人hv sex就話一日都唔夠姐

多人運動

因為而家唔敢去party rm

土地問題

冇朋友係唔會明, SOSAD

開p影相有埋指定dress code

so what
做好你自己啦

會唔會成班女除哂衫影性感相

因為要po ig
此po已完

港女當然要搵個有冷氣既地方先

食蛋糕
飲下酒
玩下遊戲

最緊要
影相post ig

大把

酒店 party 港女：都唔明 d 人點解可以成日匿係屋企開 post 玩連登 約fd去搵地方食下野打下卡玩下 game 啦

讀書

磨豆腐

慶完生之後咪拎黎接客

因為生日淨係得食飯相po ig係唔夠
要一齊著同款性感睡衣
set到個場好似求婚咁
話俾你地知呀就算無男朋友我d姊妹一樣當我公主咁寵我

利申：接受唔到

影相個陣未慶生囉 影完未叫仔上黎sex party

圖呢？冇圖學乜撚嘢人開post?

叫雞

#Weekendvibes
#Staycation
#BFF

求上ig求偶姐 就好似d動物係度叫咁 話比附近既人聽 i am ready

係掛
同major 嘅fd 唔玩得
唔同major 嘅中同/大同 我又懶maintain fdship

咁你咁多fd
講解下爆房有咩活動

好奇下第二個世界嘅人有咩活動唔得？

大把地方有冷氣bo

屌係wo飲酒呢個項目我唔記得咗
因為我唔飲酒

你岩

上去打麻雀玩board game

又係wo

因為我有男朋友 日日都滿足哂呢啲情感需求

好圖

好俗

post ig Facebook

成班姊妹人形蜈蚣咁奶閪

sex p

我同fd飲野都會bk平過酒吧又舒服

平過partyroom 喎
扑game 玩成日都得啦

Book間酒店係為咗有個地方hea姐 玩通宵都冇人理你 攰又可以即刻訓 唔通個個屋企幾千尺咩
老實講你理得人地會玩乜姐 講到尾咪又係你自己冇朋友

三人運動

又窮又冇朋友，你梗係唔會明

係咪要叫埋你先得

對唔囉屋企大
條仔成日上黎 體會唔到有訂房嘅需要
係喇冇朋友真係人生失敗者你最勁喇

同埋而家好撚平更加多人去
包嘢食包香檳
地方乾淨有冷氣有服務
圍返起嚟係抵過租間partyroom嘅

happy bitchesday

又係
此po已完

因為有床可以訓教